一地兩檢 單程證來港創歷年新高冇人理

一個唔關你事嘅女人就咁上心討論 推到成個熱門都係

香港無得救架喇 搵到錢好走喇

估唔到強姦個單野影響力同迴響會比呢d大
仲有港大校長都無咩人理咁

反港女反都傻撚晒

咩唔關事, 女權過大都唔關事?